一人一對最傷既說話

同你好熟咩
關唔關你事
你好煩

其實我同你唔係好熟
記到而家
痛左成年

唔出聲扮唔識

就算無左你都無所謂
係啊 我係唔重視朋友 我不嬲都係咁既人

第一次感受到原來人去到某一刻
真係會傷心到講唔出野
我當你朋友原來你心入面咁諗我

警察哥哥，你哋辛苦晒。
阿sir、madam，辛苦晒，我哋絕對撐你

我錯哂 你啱哂 滿意未?

哦

好想大喊一場
六年了我都係放唔低佢
每次約佢都話忙其實我知佢根本唔想同我出街
唯一一次同我出街就因為我生日而可憐我
咁我寧願你一直話忙
但對唔住我唔應該煩人咁耐
對唔住
我唔係痴漢變態佬
只係對你愛得太深
希望你同你依家既男朋友永遠幸福做埋你老公
我永遠都咁愛你
但唯一之前你應承我如果我早死過你既話你每年都會嚟拜我依個承諾你可唔可以實現發自內心咁實現而唔係可憐我
求下你